[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【97】下元九運執乾坤，上乘五善掌離坎

橫批：香港建國

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

此帖僅供中國台灣fgo討論之用

日、韓、美服請移玉手至專用之討論帖

台服是中國的！

你地依班連2b服都未del嘅人憑咩時代革命？立即靈基變遷所有英靈，還勇武手足一個公道

唔怪得伊生已經幾日冇登入

親愛的御主，您好：

【劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel]」播放紀念活動】即將登場！

活動期間於劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel]」大放異彩的從者們，將對應開啟幕間物語以及強化任務的AP消耗減半活動哦！

【劇場版「Fate/stay night [Heaven‘s Feel]」播放紀念活動】活動時間：10月9日(三) 16:00至10月24日(四)12:59

超級長草期
24號接1200DL
即係長一個月草
YA

已入

同班台仔講

台仔使撚革命，人地課成副身家都冇影響

遲下到台彎

一直唔知台仔點解可以咁重課
真係課身家咩

人地有雄風三型導彈，搞台灣=放棄中國東邊所有近海城市

我好奇以佢地人工可以課咁多

文統都可以

咁就要問下台大班暴民同唔同意啦，一嘢狗衝入去拆立法院都得，台警仲要唔會阻

一邊出惠台政策，一邊靠恐嚇
入股台資銀行
慢慢侵蝕

清左 add多次

加左

add jor

新手求大佬++
100,100,367,697

謝皮利 added

Added大佬

見到隻寶2藤乃

收利皮ADDED

我都寶2

點撚樣跟...

好閃呀

唔好笑萌新

無課真愛寶四...

=少左4隻限定

add左

究殭鏟狗禾added

有真愛就夠啦

親愛的御主，您好：

我們將於以下時間，對遊戲伺服器進行維護，
在維護期間，御主們將無法登錄遊戲，建議御主提前登出遊戲，避免不必要的損失。

【維護時間】
2019年10月09日 13:00 ～ 2019年10月09日 16:00（如有延長將另行公告）

【維護內容】
開啟：劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel]」播放紀念活動

【補償內容】
聖晶石*3

【補償對象】
10月09日22:00之前登錄過的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
10月09日22:00

注意事項：
維護結束後，遊戲內會需要下載更新，建議於WiFi環境下進行

想問下幾時有活動

近視又加深左

睇野愈黎愈慢姐

已執笠

仆街了發現上級好撚藍，係真心藍果隻

背刺上位
搞掂

快啲搞掂佢啦

女黎留俾台主

堅決g持歐帝同台豬屌撚到條中女高潮顏

中咪好
好過老

可能歐帝嫌熟成唔夠

你真識食.jpg

冰魂vs炸雞王
邊個外遇多？

係咪射得太多，
引至各種機能退化呀

咩外遇...咪屈

艷遇

薯條妹 vs 女上司

我記得之前有女call你架

上次同mata去東莞，唔知點解佢勁熟啲路線

都冇喎

下？諗住sell我保險啫，見我冇錢佢即走啦

地頭蟲

老馬識途

唔係掛
想打個J姐

比人地採陽補陰

未去過都地頭蟲

未去過就熟哂架步

點跟 遙控控制黃色事業

大亨

新手求大腿
100,104,512,739

呢排又卡關

全部係你名下架喎色情大亨

加左台豬你都卡關嘅話你加多幾多好友都冇用吧...

見你啲自充技特別係充50嘅都未滿等...

角色都冇

又唔知千里爸爸想人放咩角，全體打手/單體打手/半輔助/輔助角？

唔夠qp唔夠素材
我連啲四星角都未升滿

我得學妹係310
c孤好努力緊310
其他未有能力升住

你可以根據你自己個box砌隊，然後直接講想人咩職放咩角搭咩禮裝，易好多

四大輔助基本上要310先至叫完成

紅骨少有到仆街

我兩邊C狐技2都冇升盡

有C狐點跟

有寶四白貞放寶具夠晒了

都夠打，證明歐汁box深不見底

無野可以阻到我返工

世界末日都阻唔到，睇上年山竹就知

為返工可以上山下海 好撚癲

我個陣最撚衰係我返office 個上司住我隔離 我驚佢返左 我唔返會畀人問 因為我個樓下就係鐵 仲要係總站一定上到車

點撚知個日我全日都無見到佢返工 無人畀野我做返去訓左全日

返工好開心

講得好！！！！

大家最期待嘅出現啦

香港人奴性重，
阻佢地返工仲嚴重過殺父仇人，
一有乜野阻滯就搬人老母出黎，
但係倒返轉就好奇怪，
如果令佢地早放工就冇投訴

希望大家多多g持2B服，為支共好好出一分力

點深不見底
每個職都總係則埋一邊，
有單體就冇全體，
有全體就冇單體，
好多時都係要靠朋友

抱台豬大腿吧

台主bo5奶光點可能唔抱

係賭檯上面贏的唯一方法就是戎賭

將自己人生奉獻在機率上是毫無意義的

所以咪要係檯底操控機率囉

明明正常人心理都係最好唔洗DO有錢收，但好多香港人係掉轉

間公司佢有份

我舊公司有D同事真係好痴線，黑雨8號波都照返工

不過間公司好就梗係 唔洗做有錢收
但你望下美心元氣呢啲濕鳩舖
不過你明知間野仆街都唔走 或者走咗搵唔到其他工都應該要重新審視自己

暴雪食撚屎
等我玩左幾年爐石咁支持你

人類生存必需品：氧氣、水、食物
香港人生存必需品：工作、氧氣、水、食物

幾多香港人為左工作唔使食唔使瞓

一早棄左爐石 暴雪=辣殺奶共公司
都話玩sv架啦

Cy驚讚同你

同得網易整diablo mobile就知佢想奶共嘅決心啦

黑貓好能正喔

識J

希望可以食住nba個勢 reddit都炎上埋一份

就黎有得抽

嚟緊隻隻都想要

希望可以將來呢班奶共公司一一被清算

SV
直接將國際服AC強制轉移去大陸服

唔準笑

想要emilia 黑貓 泳裝真步 泳裝媽媽

玩日服冇事

炎上完咪收咗皮囉，我就唔信今次暴雪會肯收翻

暴雪鬼夠膽咩 支那係佢地米飯班主

米臭系，CY驚仲係日資，暴雪只係網易隻狗昨

2p布狄

咁堆武內面算唔算2p

3，4p

爐石仲有十幾萬塵未用

有乜所謂

各位棄爐石坑嘅巴打千祈唔好入shadowverse 坑，隻驚已經比網易買咗，曾經想將本身屬國際服嘅香港地區強制ban ip逼你玩大陸服，雖然最後冇咗件事，但難保之後唔會再黎

Sv9你哋繼續送錢畀支那吧

Sv根本唔需要課金

同2 唔玩sv就玩母豬吧

希望各位手足繼續堅定g持2B服！！！

屌你老母 咁你玩得 就代表支持緊lo 佢有人氣自然有更多人玩 咁入面總有人會課金掛

同你話上支那唔消費一樣咁低能

口講反共 但就幫緊共含jer仔

冇錯啦喵

今日暴雪 明日cy

我公司老一輩覺得OT係好正常，
仲話而家新一代唔肯OT好多工都冇得撈，
正完藍屍思維，
公司(正苦)唔會有錯，
錯嘅係新一代唔肯漄(示威者)
我同佢地真係溝通唔黎

明明冇野做都屌9你唔OT，真係好撚痴線的

時事台個合法交稅POST好痴線

每次交一個幾 好正 成本只係時間

騎牛返工日日來回大把時間

啲人會上晝hea 之後下晝先做嘢 順便ot直落

我公司OT冇錢

係 但為左搏表現嘛

我好記得讀書個陣
計salary OT通常都係DOUBLE人工

博極人工都唔會加得多，HQ俾份BUDGET就係咁大

講到公司如冇意外係唔想員工OT
我黑人問號
之後先知要WELLPAID

勞工處呼籲僱主，應考慮今天交通及路面情況，按運作需要及僱員情況，安排僱員分批提早下班，讓需要乘坐公共交通公具的員工可順利回家。勞工處指出，僱主應體諒僱員的個別情況而作出彈性處理。

算撚數啦奴工處，D公司8號波唔到最後一秒都唔放人走

me2今日又有得早收工

日日打code好撚爽

@倫也 今日dl返母豬 要玩咩ser?

係佢地角度，
肯OT就係正常，
有冇錢都應該要O，
唔好太計較，
CLS心態

佢地自己鐘意做奴隸就要逼人同佢地一齊

3服 破曉

希望你地都唔好成為逼人個個

Click the delete button

join us

Never

其實我要求好簡單你自己做好自己野係限期交到就得，唔好整一大堆問題要人地幫你執手尾，成年人自己要有交帶

have many loli

No thanks

哭了

only me play 1 ser

come 3 ser la diu

116

唔同ser有咩分別

每個ser獨立

咁非歐大戰咪冇咁過癮囉

咁我咪要由頭玩過

同埋3最遲開 易d追進度

我都係重新玩 1 2ser好難追返個進度

當時母豬開台服
我大早見竟然係1星英
抽2抽唔多吸引就棄了

咩角都可以變五星

有愛就上5星

有冇得跨device login?

應該同小b服一樣得 今晚返去試下先

如果得就陪你地玩下囉

我係被人逼嗰個......

逼你炸雞?

逼佢屌閪

逼課金
聽日就會見到寶2櫻

點跟

被逼OT炸雞...

點解你好似講緊你自己咁

又屈
課金畀2B服是每個支那兒女應盡的義務吧

U用符抽到寶5喎

咁都叫新手
衛宮士郎added

呢度好多重課大佬扮新手撚啲真心的

在座各位都係垃圾

大佬出現了

次次無限池都要打6-7T仲唔係新手?

刻意咁做嘅點計呀？

唔夠打喎

千里爸爸過到未呀？

試左可以

咩ser? 破曉之星?

yes

首抽一定5星?
抽到隻初音

係

有冇話刷邊隻好？

純/真琴

算 唔刷
越刷越冇癮

g持唔好刷

係咪呢度啲手足？唔係就刪了...

係咪一定要連結FACEBOOK/gmail?

我ios連game center

好賤睇唔起新手

連完gamecenter會唔會唔用得an機login?

我iPad an機互換

用引繼應該得?

試下淨用引繼睇下點

如果唔下下引繼應該要綁gmail

十抽單抽冇分別？

下我驚我太渣累左人咋=.=

十抽起碼一隻2星

十抽先
冇3星就del game

雷母pool定劇情pool好？

2.5%

雷姆啦

電母

20抽咩都冇
del game了
都係係刷下首抽先

唔刷

好友好多空位，求加
100102595158

Added, 永遠喜歡瑪修
廢鳩一名，唔好嫌棄

+

added温泉蛋，我真新手

唔緊要，照加

岩岩先過主線，終局特異點

救命 又要重新玩過

洗唔洗加好友
留個id

【Popo 謝Sir】被篤灰後, 傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

晨早見到即時醒一醒

放大假去美國求情

好
100,101,192,748

搞掂

熟女上司？

你屌埋我果份

梗係由歐帝同台主一齊搞掂佢

留俾台主

雙開刷左成晚都冇隻三星母豬
垃圾

二王一后

熟女咁耐冇出火，冇佢地兩位猛男一齊上好難滿足

千里冰魂正義棒大對決
我要與你硬碰

他們以後就是（熟女）穴兄弟了呢

直推主線打石

依家打到1-3就有20抽
諗住是但中隻就開波
每次重裝都要下載好耐

老實講母豬畫風唔係我杯茶

中三星即開唔好諗其他

承認吧，還是白太最好

平時飮阿帕茶？

就係一隻都中唔到
次次下載都要半個鐘

或姐練御三家遲下有得上六星

早見一定會練

ADDED 聖帝

聖精の帝

女仔嘅胳肋底先至係最吸引

10

依張圖好多年

OK U WIN

母豬玩3ser
起手買個ac就ok
hea玩左兩個月競技場就可以700內

我好似係一ser

買AC不了
刷多2次都冇就算數

公主祭先見真章

咩黎？

諗起仲有唔夠三個鐘又有班歐洲撚屌上黎曬卡就唔撚開胃

陳同佳戴綠帽搞到大陸冇NBA睇 算唔算蝴蝶效應

如果最終令支共港共滅亡就真係經典了

派帽先係神

到底派帽俠係乜水 最威真係佢

邊到夠膽出黎

分分鐘香港國父都有得佢做

港獨G父

一頂綠帽引發世界大戰

台主唔通係你......

台主派帽?

1ser個個都係大佬

平時食咁多女真是有可能

我本子睇得多
通常性能力勁先派到...
勁! .gun
我依D腎虛仔......

咁真是弱左啲，台主人稱「現代嫪毐」，只要佢想，24小時唔停都可以

射個篤精出嚟可以引發到世界性嘅影響

所以話世界無野無可能

可能大粒墨無左粒墨條女就唔會畀帽佢戴

馮檢基條廢老就係靠𠝹票為生

我係垃圾仔黎，個ac長期放係pc冇咩點玩

買ac真心易玩

火箭事件引爆支那文革式批鬥大會

火箭兵團都禁撚埋

幾時肯屌埋用iphone都係賣國呀

屌緊了，讓子彈飛一會

跪左喎

[突發] iOS 13將會地區性禁台灣同香港國旗emoji

【解放軍車禍】油麻地解放軍車撞校巴 軍人車上戒備 無人受傷

車身撞車頭

可能以為係揸坦克

有乜抽

雪山櫻，好似係

恭喜魂爺把中女變水塘

雪山櫻同藍傻

恭喜又搞掂多個魂嫂

之前冰魂唔上水就係因為攻略緊女上司

魂爺的後宮

諗緊唔抽
之後自選4星揀雪山算

唔介意等可以係黑櫻pu先抽

必殺技: 魂之一手

咪課俾垃圾GAME啦

拒舔中資！《魔獸世界》創始首席設計師Mark Kern宣布抵制暴雪

做緊嘢睇到流左眼淚

白情唔係派左7符咩？

動物台仍然使用B站

諗起最終痴漢列車3

真香

繁中台仍然課金畀2b服

禾晚晚訓前都要睇下B站先訓得著哦

超熱血op

M&M

中！

藍傻？

佢依兩年個兩隻都麻麻地

衛宮士郎added

等3期泳

近年作品睇到行貨左好多
用色好暗淡
我認為伯爵7姊妹？後就跌哂watt
雖然都好J不過悶悶地

個隻卡驚都算好J 之後出個兩隻真係唔掂
冇曬個隻feel 希望11月個隻會好d

睇返以前用色豐富好多又唔會過sharp
另外服裝設計都多圓化好多

最終痴漢列車3個女豬套衫

全部都正喎

agger

雪山櫻滿破圖隻右手崩撚到

警犬霸權，新港城食Q阻差辦公被捕

今次又課左幾多？ 同寶幾呀？

cls 冇搜查令入私人地方，
阻乜撚野差

now話拉撚咗5件

20單
課金g持2B服是每個支那御主應盡的義務！

厲害了我的popo

我有8×石都唔想抽 :o

新港城五名保安涉嫌阻差辦公被捕

醬料

不是吧

櫻張圖我係覺得唔靚，
雖然我冇5星全體劍，
但係藍傻都唔係我杯茶

明顯唔同畫師

唔是咁易抽的...

而家個雪山櫻完全零誠意，滿破圖隻右手仲要崩到咁撚樣，條友應該切腹自盡算撚數

即刻登入cap圖

個個都抽,唔通個個都中咩.....

冰魂換左靈衣未

打錯
應該係炸雞王換左未

發生乜事呀？邊個登入我account？邊個咁大整蠱？

4星點解要刻意抽，等陣又歪五星

換左（好似係）

串到...

講事實啫

歐帝抽四星歪五星（最後都中）
Me抽四星歪三星（最後可能都係唔中）

點跟？

你當限定up

狗改不了

講事實啫...

睇B站充廿年大會員，玩2B伏每池課廿單先至係真愛國，係支那嘅好兒女

依家雷母唔係限定咩？

電姆都係 公主祭個d係好勁既限定

有分活動限
同一般限比如女帝

一個十連中d咁嘅野

歐汁

搞咩第一次咁歐抽左9呼符30石

歐撚到...

歐洲撚屌死亡筆記又加一人

無聊用呼符抽左下就出左

我覺得呼符出歐d

一早估到又有歐洲撚會曬

無寶5咪撚post出嚟啦 影衰曬

用符抽咪又係免費仔 有乜咁威
課返10pack先可以係度留言㗎 你知唔知規矩架

講得好

sor鳩唔識規矩

Sor，我潛水

傳說中用符抽晒所有五星嘅男人

醫生

不了 課金比共產黨

課比我

屌 母豬食屎屎

睇完劇情忍唔住射左2符咩都冇

唔是咁易的...

藍傻3周年會強化

所以我即刻射10抽比佢

十抽中

懷疑抽錯池

嘩屌...咁歐點跟

你話唔中pu就唔計嘅

我係咁諗架，但我冇論點都畀愛千力屈禾歐，所以屈服了

收皮啦

愛千力大佬親自出面清算禾

唔開針

課到開心吧...

講撚左未寶五唔好po出黎
收返埋條牙籤啦屌

對唔g

New圖就係垃圾，寶五先有討論價值

台主寶五左奶光之後真係抖啖氣都大聲好多

我跟醫生嘅 有咩你同佢講

new圖真係冇咩價值 根本係純粹串鳩啲非洲人

醫生=我隻動物台特派哈士奇

A級屎忽

咁你係芝娃娃定松鼠狗?

我係動物台prohacker

經驗上話自己係HACKER智商都唔過80

所以我係prohacker

想問下之前簡體果單野其實係點完結
定係真係割左比蟲國

1.未完
2.割咩一開服已經係咁做法

知己知彼, 百戰百勝......原來伍淑清係.....

Wa diu 世上最嘔心嘅百合

我見fb群組好似冇再講，所以黎問下
話咩連個營運都由咩智代變左咩小萌

一直都係komoe搞program，智冠係持有台灣代理權

一直係我大支那小萌營運，智冠包黎做港澳台宣傳、活動同分錢

你當智冠係做營運
小萌做程式
佢係Bilibili子公司
程式底用B服板再改本土化
好多時已知BUG都會跟埋黎
另外簡轉繁有問題 例如於余
2B服一開始已經行依個模式

正

最多係估下智冠拎代理再外包程序比小萌
定係B服出繁中服外包營運比智冠

陳同佳識到女＞世界大戰

冇睇晒所有野，
個B係咪陣生架?

綠色

潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。2018年2月8日至17日期間，兩人結伴到臺灣旅遊，在臺的最後一晚逛夜市，並買了一個粉紅色行李箱。兩人返回旅店後有過性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳已懷孕約5星期，稱腹中嬰兒屬她前男友。陳後來發現一段潘與另一名不知名男子的性交影片，始在爭執中勒死潘曉穎。陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺。

買一送一

兩個都唔抵可憐

上窮碧落下黃泉

不知名男子最近好串

可憐之人必有可恨之處

仲冇人有睇噬血狂襲？
好似好鹽濕又多OVA

辣殺

點垃圾？
出得咁多季OVA應該有可取之處？

除咗淫冇可取之處，要淫我不如睇av

當年高智能方程式又係TV版唔得
靠OVA起死回生

H動揾套流暢少少都冇喎

我成日都LOOP呢首歌

係咪TV版越野賽段唔受歡迎所以OVA就冇再出現?

有小道消息講係
明明TV創意好好
策略性高好多
可能因為Tv經費唔夠幾崩下
最後腰斬埋
可能TV最後變返公路收得呱

其實變型適應唔同地形係幾正(最終目的可能係賣玩具)，
但係其他廠嘅唔使變型都可以照行，
到底係管生技術力唔夠呀定係人地太高
呢樣野我覺得有d矛盾

要特顯主角姐

嘩 惡撚到⋯⋯
暴雪禁止ID香港相關禁止刪除帳號

唔比人刪ac，
咁留返黎做咩?
呃人話仲有幾多玩家係隻game?

自挖墳墓

RIP Winnie The Pooh

Wa diu你迪士尼奶共奶到咁撚樣

South park劇情

人地跳跳虎都冇計較啦，
維尼仲勁過方丈

永遠支持2B服

又係呢d on9

身在曹營心在漢?
笑死人咩

不過大陸生活點都要做D野保護自己既

今晚返去揾噬血狂襲睇下先

套平職咁都可以有第2季

係大陸生活，
監控一生是常識吧

依套野
當年我仲買左小說1-3集...
依家睇返,都係刀劍好

刀劍睇小說會唔會D?

睇加速肥仔好過

黑雪姬

黑雪姬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>公廁娜

阿C娜真係靠第一部套制服出名
設計得好好

明明連小莫藍傻都抽到，就係抽唔到雪山櫻

姐係你未課阿

台主喺邊？就出金獅子了

開左學 忙到含

睇下得唔得閒先 但可能做完野已經要考試 之後又要溫書

仲有300石，留俾斯卡蒂

無資源練角先係最大問題

反正都係要retake
唔洗溫啦

白生今日戰鬥力好高

已經慣左

1000-1500有咩耳機推介 聽女聲 唔能見左耳機

介唔介意大陸牌子

我最近買左對wf 1000xm3

唔想送錢比支那

我麻麻地無線 iphone用airpod好似方便d?

咁ath ls200
得閒去試嘅話可以試埋
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(大陸野)(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

我有睇個po 聽日去試下先

因為呢個價都係呢幾隻 其他新野都係大陸野居多

咁睇AV呢

定位係點，出街用我會建議藍芽

HD800S

出街用 藍芽有咩推介 雖然我麻麻地

上次人地送比你個隻？

Fitear個幾隻cm都應該可以滿足到你

要音質冇藍芽

講真出街你啲耳機線都係fing下fing下，街又多雜音，藍芽冇線唔使煩

暫時仲係唔太捨得買貴少少既野

係 一路行條耳機線一路fing
D音真係唔太爽

我想知你每個月支出係幾多

依家用緊e2000已經好滿足了

唔計家用
2500-3000左右

睇線 而家靚少少嘅線都好少聽診效應

我多數搭車坐低聽

我都係塔車聽多
不過有線的確唔太方便

想買 Fitear Monet 17

fitear個啲都比覺重口 唔太好

無線我建議Marvin air x，啱你價位

點睇e5000

好似係E3000嘅貴版 應該都唔錯嘅 但好似唔算易推
最好你去試下先

你仲有存款。。

無玩fgo之前 個人健康左 銀行存款都跟住增加 好神奇

Sony隻野唔掂咩?

Sony出街先用
屋企用緊ak t8ie mkii

家用唔係耳罩式/喇叭好咩?

耳罩太焗我易出汗 好難保養
喇叭 屋企啲牆唔隔音 大聲少少都嘈到隔離屋

我隻耳機太似CM 都係焗到仆街

耳機台

senn記 ie80
shure se425

藍芽我用緊 Sennheiser MOMENTUM true wireless

屌發現呢度個個啲耳機都萬萬聲，好似唔同世界咁

iPhone 直推EarPods+128kmp3

Orpheus扮乜鳩

你香港係條街度 唔開到漏聲都聽唔到耳機播乜

咁先正

唔會呱
係唔係去得地盤多失聰

仲要128k mp3 同朝頭早你公園聽到個啲爛鬼收音機啲聲無分別

上次有個fd用airpod聽花澤首名曲，漏哂音畀我地笑到佢面黃

真喎 我用earpods 搭巴士地鐵 行旺角係完全聽唔到個耳機聲 淨係得周圍噪音

又爆我聽戀愛旋律

仆街明明我黎

其實漏音係耳機外爛殼裂左
定真係較到好大聲呀

我較大聲聽得耐會頭暈

earpods唔隔音，
因為聽到環境覺得音樂唔夠，
就會再較大音量，
唔隔音而音量過大又會漏音，
完全係惡性循環

我見到有人帶耳罩式都漏聲

我最多都較到一半左右

耳罩都漏真係幾誇
而家多數都係聽到airpod漏

我用爛鬼nokia直推較2/5左右已經好清
較一半係好正不過唔聽得耐

耳罩漏都唔奇 入耳先最穩陣

入耳仲要用耳棉

推耳屎神器

耳棉c服啲 不過耐左會熱

隔音又得 .... 癡耳屎又得 .... 得左

你地會唔會驚漏緊音而自己唔知道

我係戴d軟膠一段時間都會痛，
所以都係耳棉最穩陣

係，我次次出街聽godknow都畀人望住

屌 你聽godknow梗係畀人望住笑 我聽harehareyukai從來都無人敢望我

通常都唔會知啦，
聽到外界聲所以要大聲d，
已經大聲到蓋過外界聲，
又點會知漏緊音

今日坐地鐵 聽到個毒撚用漏聲耳筒係到聽毒撚歌

搵返個post了

又係班待棒狗搞串個party

（有圖） 帶漏音耳筒無撚敵

邊個話唔會漏

漏奶

動物台竟然冇人講beastar

正式執柒未？

起碼你都已經課金抽雪山櫻去頂住個營運啦

係，課左廿單g持2B伏，g持支那祖國

8個位
100,102,228,477

台豬終於出手
Btw,跟醫生嘅講法，你應該只係擺你隻寶五百級奶光出黎喎

招fd子都計

千里都冇話佢抽到，
不乎合醫生嘅講法

開親sup list就知自己有幾咁非

我每次睇都喊左...

U寶2黨

你喊只係覺得同千里一樣係歐洲人，
但係唔夠佢咁高層

又有5會？

不要再說了...說禾是歐洲人是侮辱了歐洲血統...
哪有這麼非的歐洲人？

女帝bo2的偽非洲人mata

拎埋jack子盤

我出街都係用有cable

senn記ie40pro
好野黎
我都有買黎粗用

傷口上灑鹽

係咪open back咋
open back開幾細都聽到㗎喎

黎緊想買fw10000

完全唔同層次，
gun唔到

cable換effect audio
dap未諗

好似話淘寶賣嘅線都有好野?

粗用
我平野都錫住用

識玩一定戴漏音耳機聽metal 成程巴士坐係度fing頭

醫生 .... godfes我抽到暗龍刀啦

death metal

又中

我北斗pool都中左凱奧

。。。

你地真係全部歐洲人
我玩pad真係冇乜歐過...

專登坐埋關愛座 震撚埋班廢老

屌 我頭先比我女朋友抽 點知

你有哈囉吉蒂 夠玩啦

今日生日想要句生日快樂

你想曬卡定曬女呀

天秤L
下星期一到我
生日快樂

你出年無今日了

天秤佬

北斗我skip左，
story mode個100石就係等暗龍刀先抽，
不過下星期侍魂隻霸王丸係光屬追打，
睇下夠唔夠印花換

生快

而家唔止曬寶五奶光，仲曬埋女，想逼走我地啲毒撚啫

我仲以為係聽日
Btw生日快樂 巨大

歐洲大佬生日快樂

台豬不論直線同曲線大家都係抵擋唔住架啦

呢句真

大家咁話

因為今日仲要趕assignment，所以先改聽日食

Assignment 問同學借黎抄搞掂啦

一陣去聽下先

佢商科狗好似難抄啲

一過機99%

叫左你地讀n展 啲數點計全部都一樣架啦

rephrase過唔過到

啱呀
fyp做到屎咁都過到就知冇難道啦

Copy 去google chanslate 翻做其他文再譯返做英文

過到
不過要rephrase不如自己寫啦

其實我覺得自己好正常 完全唔似癲佬

好正常

多謝

group assignment 抄鬼

咁仲洗做
fr啦

利申：冇做過free rider

當年有次做group project比個死肥婆笑我D weak point好weak

已經有個撚屌做左

慘

冇吹龍fd呀屌

依家有咩抽

暗龍刀

10石?

其實抽一兩下就得 留石抽合作好過

抽一兩下就中點跟

我有fd長掛

玩PAD成日冇FD/啲FD掛啲9寵出黎...

生日!

老了

梳囉

唔110都算 又唔食殺又唔掛武裝 有啲仲要冇超覺

冇台主咁歐咁努力啫人地

冇咁多武裝又冇超級聖誕龍突破界限仲要冇+蛋刷超覺醒原來都係罪

頂 而家送咁多...

超級聖誕龍個位數，
加蛋得幾百，
武裝用邊隊先轉

咁我用親都係大路隊長
連隊長都唔整多啲過唔去喎...

梳lo

唔好好配合台豬係我地唔啱

有冇巴打玩過
魔壞神兆力昂?
見steam平到...想買黎玩

玩咩架?

今晚想清埋隻astral chain

好似係RPG

前幾日爆左隻code vein 都幾辣殺

爆咗了，有冇用8雲好關建

劣版Dsd關卡設計差到

code vein 好玩?

我仲想買

真心唔推薦

有steam點跟

個feel有D似
god eater + DS

ge團隊整抄ds又抄唔到d好既地方 係得個職業系統叫有趣d

教堂個到

全驚最辣殺地方係得人設同音樂高汁

其他就不過不失

睇住地圖都玩咗我3個鐘
好多ds影子但係全部得半桶水

咁我等減價算

蘋果報班狗買鄰國產催淚彈

上撚夠巴哈未，好毒

返工太忙玩唔到，放齊3拐高練度AC,有寶三奶光，寶二狂蘭同4張寶石翁，可以準備好迎接CBA時代

平放，有興趣嘅巴線可以TG我

會員李醫畜(#22949)即刻同我入嚟

又做乜鳩

連狗del咗=同你有路

係時候睇下醫生

最近揾左Level E睇

我忍唔住喇

成班痴線佬= =負評

又逼害我

星行燈巴做乜四日唔上

關你撚事 唔on咪唔on囉 係咪痾屎唔出都要同你講 你乜水呀

咪臭閪

錯post

禾擔心他牙

日服嗰邊都冇人覆

可能去左革命

希望冇事

不痛不癢你扮咩者

聽完一輪又有d想買ckr100

Just do it

試左隻hkj03都ok 女聲正過ls200 不過handmade野網上冇乜評價又驚伏

自己感覺>online 9 talk

呢隻我都未試過 好似幾過癮

我黎
唔想開2b服

有次試過佢地cable，不過唔係幾啱我口味

咩聲底

每款都唔同
我試人聲，不過唔夾我對機姐
返而之後我去試luminox 條day for night仲鐘意
不過而家條cable出綠

呢個日服黎

長草期連驚都唔想開
頭先有開到打oniland

冇事就好

果然係我老公d朋友仔

原來開咗小恩個幕間，咁應該0星果隻都開埋

咩0星

冇玩兩年
唔好意思想問下而家/將來有咩人權角
下面有冇角值得俾聖杯
順便求好友 100,100,135,362

金閃啦

萌新「永遠喜歡瑪修」added

thanks

BBC訪問 - 香港示威：旺角女人街「新移民」商戶眼中的中港關係

同我老母一撚樣

隔離區隻dab拉票d旗，DAB三隻字細撚到要放大鏡先睇到

做豬最緊要開心

[突發]暴雪回應聰哥事件, 聰哥會拎返佢既獎金

以前唔睇佢個blizzcom
今年已經急不及待了

今年應該大部分維尼出現

以前會畀錢買blizzcom 上網睇直播

今年會有幾多人呢

之前手機D3已經好失望

其實佢如果唔係壓軸冇咁多人屌

友抽歐洲人之證果隻

點跟...

又點呀

要絆十先開到，點跟...

歐帝使出了「曬卡（歐撚版）」，效果顯著！

真心喊左

出左幕間咩?
唔見既?

正常日服係應該跟小恩一齊

代歐帝問白生你絆十左友抽歐洲人證明未？

我成日放希望之花喎

又一歐洲撚屌

又一歐漸撚屌

照鏡啦

禾系非漸可憐人

係日服過多次終局，一聽到bgm，一見到貞德嗰句

又忍唔住想喊出黎，希望動畫可以直落冠位時間神殿

點知翻嚟台服見到啲殘體字激到飲翻啲眼淚

喊左

執㭍

普天同慶！

WEAK !

愈黎愈覺得d死廢中真係唔撚抵幫，班勇武幫你地爭取咗收返條例，過程俾班狗打撚到頭破血流，而家針對班狗勇武，班死廢中就扮撚哂野即割，冇勇武你地送撚咗中啦柒頭

盡情用壞

大家早晨
今日又老一年啦

呢度好多叔叔伯伯

叔叔我好錫小朋友架

老了 不行了

禾十八碎，超過守備範圍了吧...

有棍 ...... 不了

切左未冇囉

走後門 ........... 不了

細個以為變性手術係切左會有返個洞

唔係要放返個假西入去咩

男變女

叔叔守護下我

你係歐洲頂層人士唔需要我守護啦

btw: oni land d free quest好厚血，
伯爵bo1 唔夠力

當時唔係講普攻go咩
上年同今年都係係我比較繁忙先出，所以唔多時間打

養生時間

終於夠力打...
之前練度唔夠被虐
Btw,想要X傻...

如果係日服我會想抽因為冇5星殺職，
但係2B服已經有jack子我會skip

......

歐汁暗串得咁自然

我唔同你地，
丁圖我一般，
主要都係強度廚

呢到超過bo1 jack子都唔少人啦

終於睇完豬頭6
諗住睇完小說先睇電影

拎盤得一個

邊個？

who?

真心問嘢都畀愛千力負皮

復刻
果陣hea玩緊,活動角冇靈4

好似寶解？

已經寶六

純劍池可以幫小貝寶5

白情池咪可以抽囉

1200DL同冬祭+圓桌池又失蹤

舊劍冇性趣
而且saber war機率高好多喎

可以抽埋D故事池限定：C元帥+哥倫布

仲未得閒去睇

排片好少

有預感皇女池會提早

舊劍太王道完全唔吸引

點都要11月

小心10月30號突襲你

這就是強者的世界嗎?.JPG

我得寶一...

迷X射5符好了

試驗自己嘅歐神因子？

牙汁生快

有拉二個日咪射左30粒出隻唔關事嘅李書文

成個台得你記得

原來汁巴生日，生日快樂

心入面祝福左，但佢就想搞禾呢個正太

多謝魂爺

真係出拉二比我先話歐都未遲啦

又唔好咁講，
有大家陪我9吹下我都好開心

生日快樂，祝你囡囡身體健康

多謝

我女女又真係健康過龍，
成日都笑佢再食太多就要見營養師

講起你個女就發現唔見左醫生
Btw, 歐汁生日快樂，身體健康！

多謝

醫生冇腳影捉，
好多時都係睇心情

今晚見

佢個女

呢排我電話舊電去得好快

我淨係打呢句都無左2%

夠鐘換機

粒電得返幾多%

夠鐘換電

換電不如換機

88%

iphone?

低過90都係時候換

換ipad pro

沒錢

長掛尿袋

而家係

有無巴絲接手？真心平放

你去巴哈放仲好
我地個post真心冇咩CDROM
吹得水都玩左好耐

依個po冇人玩fgo架喎

真

應該話呢度傾計嗰班除左我都好歐，應該唔會想畀錢買佢個帳玩
我就好簡單，因為窮冇錢抽/買

P&D/母豬連結/MHW台

fgo

暗龍刀好好玩

個個都中 .gun

侍魂有冇抽 ?
隔離post見到個率都好伏下

未抽 聽日抽

搭吹龍完全係另一個世界

btw 我d腳好一般，
對比返花梨同水暗魔女隊d轉珠時間少好多

係咪得霸王丸有用

夜叉丸好似先係大獎，
kitty 升級版

無飛影，可以棄驚

有飛影ac冇暗龍刀，
有暗龍刀ac就冇飛影

我用暗蛇佬做輸出都ok 但唔係打惡魔type就吃力啲

暗蛇佬係邊隻

最好輸出係咪範馬勇次郎

係 隻野太on9

黑契我有，
但係我見佢一個橫一都冇所以唔用，
仲想用佢黎換夜叉丸

其實暗龍刀唔玩暗橫都夠力 放多啲9筒打手好過

我用工龍，
但係發現升技要升好多下

原來我都有

唔玩橫咁不如用呢隻做隊長好過吹龍

呢隻要9粒珠先有最大倍 比較煩

好煩...

do what

多女到咁點跟

我咩都冇講......

又食保險妹...

一次都冇點黎又......

多女就多女啦

得一個

哇 炸雞王成朕男人味攻埋黎

汗味+油煙味+老泥味就有嘅

之前打mh聽到佢把聲禾都射左少少出黎

台豬嫌我把原聲太毒，怕影響收視，所以幫我加左effect

MK仔自帶DISCO EFFECT都可以咁屈我

Sorry台主我唔記得左對外要咁講...

唔洗兜了，今次我信台豬

MK總是比肥毒受歡迎，明白的

所以你都係mk

麻甩佬mata都有佢吸引嘅一面

一個月生一次毛
原來冇腳毛~

完全諗唔到有咩

牙久買左個無口娘飛機杯 又話係同伴但又不借我用一下

因為你唔係女人

牙久=25

牙久=垃圾

u=mk

台主=傻鳩

而家啲女人鍾意三百磅重嘅油頭窮毒撚？
咩世界？

共視暴雪,恥與為伍(歡迎廣傳)

真係未用過飛機杯
有冇食評

如果你地係台灣，我應該一早告哂你地名譽妨礙

好好保護香港嘅言論自由吧

我都未用過，
不過就識個fd賣情趣用品，
見識過一碌大慨1.5公升size電動杯，
我問佢咁大碌點攞上手用呀
原來係放係枱面等你放支棍入去佢會郁，
我話乜打飛機都可以咁L懶架

解放雙手

負皮黨又出沒？

我發現到自己原來識得呼吸法

勁

咩呼吸

哮喘

係咪最強嘅日之呼吸

我識肺癆

肺(廢)之呼吸法

肺炎咪炎之呼吸囉

肺積水就係水之呼吸

爆肺

個FD話好悶叫我自己玩返
btw viu有買fgo播

Nba班nigga真係辣殺黎

100？

最近長草長到傻

長個幾兩個星期草？

1001

垃圾驚執柒未啊屌

只要一日有班傻鳩宅男課金一日都唔會執，係講緊你

戒左課喎

做得好！

電腦大爆炸

隻櫻點黎

符+免費石+之前剩嘅付費石囉

歐到

咁都歐
又唔見我可以好似你咁五符寶三

聽日X傻，
又睇佢到時課唔課

希望廿抽搞掂

即係搞唔掂就會課啦

即係唔會課...

希望聽日我有你咁歐

你不嬲都歐，全台都知，連呀邊個都話你扮非

又屈...5單唔中4星段藏啊...

999